Come on James！我哋可唔可以分開兩個月，冷靜下？冷靜解決問題？

分開冷靜兩個月後又會解決到大家之間嘅問題？
女人，你講借口講到咁冇邏輯？

男人一樣係咁

女人要變絕過男人